有冇人覺得自己好蠢

屌，開錯台真係好蠢

冇事冇事

我 好唔醒目

樓主

唔好推